是日意粉，白酒煮shell意粉

嘩
真係得殻冇肉

建議下次拎走d shell

食譜呢

咁大舊肉都睇唔到

你隻獲咩名堂

自己食唔洗咁講究掛

食完先講

韓國野，廢架，幾個禮拜就痴底

好似好淡

落左蒜蓉同白酒，好香

少少鹽同黑椒百里香調味就ok

做法：
煮意粉備用

熱獲蒜蓉炒香加白酒150ml落shell

煮3分鐘拿走無打開嘅shell 落意粉炒到收水

少少藍同黑椒百里香

搞掂

有無野可以代替洋蔥爆香野菌😂🙈